有冇巴絲都係屎忽下巴？

中間凹左入去咁
好少見到有人一樣
面相學係點解

巴定絲 絲都幾慘

Batman

細個係，大大下無左

絲...

食肥啲 用啲脂肪填平佢

....

已經好肥

不要說了

嗚嗚嗚

多謝巴打安慰

林青霞都係屎忽下巴

人地靚女

可唔可以痾屎？

一定可以啦屌